一個人社交，表達，理解，組織，分析能力差，可以點係社會生存？

這人就是我

匿喺屋企 靠老豆老母養

無父幹

做食q

改善你講果d野

無自信，無信心改到點算

可以出賣勞力

不如你問下自己有咩優點先？

好似隻牛咁死做爛做，勤力，順得人意，聆聽者角色

最直接係瘋狂買名牌堆上身

正解